====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Utilisé parce qu ' il est le plus courant , ce terme de " loisir " recouvre ici toutes les occupations autres que professionnelles (1) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

